【突發消息tvb跪低---《蝙蝠俠》提供配音】

根據官方最新資料，《蝙蝠俠》將改為提供麗音，即是大家可以重溫當年配音演出。

《蝙蝠俠》配音Cast：
#招世亮、#張炳強、#盧素娟、#馮永和、#梁耀昌、#林國雄、#梅欣、#源家祥

以前得電視劇，依家電影都有

突發消息底褲好黃嘅網民跪低 即是大家可以繼續收看TVB

tvb 不了